\begin{song}[remember-chords]{title={Nor sem da te ljubim}, band={Jan Plestenjak}}

\begin{kitica}
G                     C    D  e \\
Sedem   let   nazaj \\
     h                   C  D  G \\
si zadnjič   poljubi la me. \\
  G                    C    D  e \\
Sedem   ni   dovolj \\
  h                      C  D   G \\
zame    da   po za bim te.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 D \\
Govorijo da  v  mestu si, \\
                     G     D           C \\
lepša kakor prej vsem se zdi. \\
                                                    D... Dsus4 \\
Tisoč ljubic mi ne pogasi nemirno kri.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G      C    D \\
Nor sem da te ljubim, (uuu....) \\
                        G    C    D \\
nor sem a priznam. \\
                           G    C    D \\
Če te vidim z drugim, (uuu....) \\
                               G    C    D \\
bom šel na drugo stran.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sedem dni ne spim, \\
s prijatelji ne govorim, \\
sedem dni kadim, \\
pijem in se ulice bojim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem za tabo laja čisto vsak, \\
a težko je biti tvoj junak. \\
Tisoč ljubic mi ne pogasi nemirno kri.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nor sem da te ljubim 2x
\end{kitica}

\end{song}
